[1053] I.O.I討論區(45) 素慧生日粗卡~ semina青夏回歸大發~ 出道800日粗卡~

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Weki Meki (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

留名

LM

lm

想問下邊度有請夏週邊代購

康美娜 (脫飯)

Same

Boots 果陣好正

我正

Lm

暫時未有 依家得現場買
你搵下有無fans去

之前mnh都係過左一排先可以網上買

係ig代購搵到一個
唔知可唔可靠

好得意

pd48有somi青夏

somi搶鏡cut

之前話ioi 同wannaone一齊錄pd48係咪冇咗？

登基啦

有啊 預告囉

求名

第四十八套普拉提 somi，請夏cut 中字

push

身高差
somi有170未

點解ioi咁少團綜

肯定有啦
有機會既話想知同度延邊個高d

明明佢地就好好笑

Chungha d MV 次次都好正

請夏fb直播

請夏official fb page

有人開咗個weme Kakao talk group
但係暫時大部分都係有情飯 都有傾下I.O.I咁

娟姐跌親

Melon實時熱搜Cocoa(彩妍新劇當中的虛擬組合)一位 DIA 六位、To. JennyOST 8位
有冇人有睇？

抄到

Show Blocked User - 殘兵敗將

彩

Weki Meki Doyeon, Jeong Sewoon, NCT Lukas, Momoland Yeonwoo will reportedly join the lineup of Law of the Jungle - Maldive Islands

唔好整親就ok

god chungha

melon 9位

我度應該生命力強

會唔會又有美談

不要跟族長說

記唔記得係團綜比海鷗同馬騮蝦.....

Love U 23:00 KST

melon 6 -
genie 2 -
mnet 1 -
bugs 1 -
soribada 1 -
naver 8 +1

女兒生日

請夏
但暫時三首最鍾意都係Roller coaster

Hanteo Chart @ 180718:

CHUNGHA — Blooming Blue 2,229

好loop過MV

周偶 seminachung

太強 4個都係
聽返something new live
但mc好唔掂
笑位都係靠佢地4個
btw彩妍又中槍

【新聞_180719】彩妍確定參加網絡脫口秀綜藝《腦官方》
該節目是由Running Man、犯人就是你的導演金柱亨PD將推出全新無邏輯脫口秀對決節目。 19日起通過網絡平台播出，以無厘頭代表金鐘旼MC將在每期邀請一位嘉賓，展開無劇本、無邏輯的一對一脫口秀對決，節目標題取自“大腦”+“Official官方立場”的合成詞，純粹以天馬行空的方式講述自己的想法的節脫口秀綜藝節目。

太fit彩妍了

請夏無做野都好笑過佢地

too much talker

想睇燒酒live

痴線頭45分鐘都係跳舞

想睇佢地上另一個多d
一定好笑好多

好彩仲有下集

都唔醉既

mnet又搵ioi做宣傳

鬥高音 喜延贏左nana

2個rap既唔錫聲係到9嗌

不朽名曲賀cb

再上多次

請夏真係好白

嘈到彩妍頂唔順

好嘈

個下白眼好正

傻度

NIGHT NIGHT 偶像招待席 with 金請夏 中字

班女dancers原來夾左8, 9年
週偶佢地都好搶 2倍速
雖然唔知點解跳左大半集 已經唔係mc既問題咁簡單

以前請夏同佢地係一齊學跳舞
未出道d跳舞片都有佢地係到

昨日下午第二屆炸雞鑒定師資格考試如期舉行，女團#I.O.I#出身的歌手兼演員#金素慧#的參賽也引發了關注，當天全國500名炸雞發燒友齊聚一堂一較高下，金素慧平時就超愛炸雞的，同時也是此次第二屆比賽的代言模特，參賽前還自信滿滿的金素慧在看到考題後似乎也遇到了難關，第一環節筆試結束後

主持人樸秀洪問及考得如何時，金素慧坦言「我還做了筆記，認真學習來著，結果一點用都沒有，考題太難了」，一旁的親弟弟還故意揶揄姐姐說「姐姐是覺得太難了，一直在旁邊嘀嘀咕咕的，我反倒覺得挺簡單的」。

炸雞鑒定師

痴線

隔離個笑佛

有請夏

mhn咁落力搵youtuber幫手宣傳

因為上唔到紅既節目

sad but true

聽日周偶好正

[ENG SUB] Chungha's 60 Questions 60 Answers from W Korea

DINGO TV 直播 中字

中字

God請夏

睇完世界杯學到野

周偶中字

點解男團可以咁著數

🍇🍇🍇

我地連DVD都冇

1月咁多日，解散日除左31號之外都無所謂

oh㩒錯唔小心負評咗 本能想正評

我地係冇一年 仲要提早左

追得限定團就要有心理準備會解散架啦
一次又一次咁延長 咁不如直接講永久啦
咁樣對IOI幾唔公平

2:42 請夏，美娜手拖手

永續

傳緊48可以協商後再加長

The Unit都係呢個玩法
KBS話反應好會延長到26個月...
但...點睇都唔似反應好

Somi爸上真正的男人

佢地出左道未?

又有

仲有幾條同youtuber片
一搜請夏多到

請夏直播中

想問下有無巴打知道韓國仲有無ioi再版專輯既現貨賣
同埋可以去邊度買
之前係ig shop訂結果被呃錢
8月頭去韓國個陣想買返

好似前排有出返 門市應該冇晒架啦 睇下網上

8月唔知有冇,不過我上個禮拜係韓國睇就大部分鋪頭都有

cd warehouse到宜家都無得買

信和有得買喎

見到isquare HMV 都有

終於放工 依家食晚飯先睇到

就快追哂IOI D綜藝 點算

我仲有D vlive 唔捨得睇

想問下啲vlive邊到有得睇

之前有大陸fans擺左上百度雲

但係我見字幕好似要另外down

追請夏 成日都有提ioi
不過有時答fans問題 答到無咩時間真係講自己野

推介wjmk 尷尬到會睇上引

係 但係好過無字幕

冇字幕就齊

想要連線朋友vlive 中/英字

呢個？

聽唔明

我有12條字幕 應該係ioi channel既片
但係咪有好多都唔係ioi vlive個ac?

散左先追真係好痛苦 片又低質又唔知齊唔齊

補充
160616 金請夏cut

160616 磪有情part

160623 I.O.I vs I.B.I直播

有冇人有160616全場/其他個人中字?

度延 英字

散左又比人刪片先最痛苦

黑眼圈好勁

有素慧考炸雞鑒定師的片，咁ge考試都有現場直播

請夏末放今個星期
綜藝一個都無

週偶
現實男女2都有份 8月10播

現實男女都唔算cb期

蒙歌

上去做背景

進軍日本

其實Pinky依家係咪長駐係大陸...

差唔多

佢係休息定做野?
好似唔覺有節目出 但又見有拍野

上綜藝呀有

Spotify very very very 同M-Maybe宜家先轉返

起碼有錢賺
如果唔係Pledis 又係得17賺錢，供唔到Pristin cb

Pledis 真係好窮

Yellowpopcorn

D相點搵

做狗仔隊影

有冇咩twitter 個d follow

正叔套伽利略好悶

邊位

睇左2集 覺得幾有意思
但好唔綜藝 記錄片咁
btw係咪已經冇中字?

預測偶運又準備相遇~
暫時已知宇少ggd pristin去

期待隊長nim表演

參觀dia宿舍，得英字

唔係一個人企係後面真係好

睇佢Instagram 靚左好多

藝術體操

我靜

IOI 第一FANS chungha

請支持我pristin

weme呢
Fantagio單野搞成點

未有消息話佢地去
佢地自己cafe都冇出整banner post

molamola

有無巴打知邊度有得睇KMF 後台片

係咪又去

係啦 掛住re

我想見ro

我見哂呀 我pristin

請夏9號上happy together

專一未

專一左好耐

以後無中字

套綜藝其實係咩類型
科學體驗營

冇中字棄得
火星探索訓練營

之前Netflix個套好唔好睇？

MC陣容都唔錯 笑點幾多
不過又係衰搵唔到個定位 好多位太重劇本 似sitcom多過普通綜藝

得閒睇返先

千奇唔好當解謎節目睇就會好笑
d關卡好dum本
中段先開始好睇 唔好咁快諗棄住

B站有無？

兒童節目都撈埋

咁算唔算有節目上

有，不過屏幕錄製黎，無咁清

6-10號都叫有節目 兒童節目係8
算係幾好啦 雖然打完歌先上

歌手請夏

The strange stories in Summer - WekiMeki 'Choi YooJung
有冇人睇左?係咪好恐怖?
唔敢睇

私心po埋佛pristin同一首歌既cover 好甜

睇埋有丁chok住個樣嚇人就會覺得好笑 一D都唔恐怖

現實男女得第一集有中字
之後就無

姐姐陪我玩遊戲

右上個男仔企起身會唔會同chungha差唔多高

2季有利特 有機會有中字既

打完歌先上節目 mnh應該諗住靠後勁逆行

仲有btob個隊長
今次有兩個男團 有機掛

應該得cut

陰公 咁睇下日飯會唔會翻譯好過

(拋磚)最近睇得太多假野 求有情圖

我而家腦裡面唔想有一秒諗到佢你偏偏要喚醒佢

我都睇到好煩

好大機會出道

收皮啦!.jpg

Doyeon

ioi去左7個

女兒同彩妍幾時上去

快D上啦

首歌都幾岩佢唱
d分係咪唔差得遠?

搞咩

去韓國睇演唱會，專登去素慧cafe朝聖
買野飲送卡仔，係咪得我一個覺得佢個比例拉得太長個樣好怪咁
坐左半個鐘左右，播gugudan(semina)同i.o.i既歌好似遠多過另外幾團咁

twitter 做咩好多post都有dia cb mcountdown 預告片

我都想知冇啦啦勁多人講

真彩娟

好靚

又有你份

璉靜塊臉咁尖既

發生咩事

手臂都幼左

I'm OK音源

不嬲有

請夏sm station

Random dance

EXID Hani and Weki Meki Yoojung will be the new pairing for ‘Secret Unnie’

Other new pairings:
SNSD Hyoyeon x Apink Hayoung
Hwangbo x Nam Bora

身高差

呢套錄24小時但播到成10集 ？

雖然每對得20分鐘一集
但拖10集咁耐

成本效益好高

自己行李自己推
次次去美國都係ceo同佢兩個人
搵人幫手推野都無

搞事正仆街
Btw

cls

垃圾

突登
個位剪得岩岩好

有外掛中字

出黎隻抽

小妹妹

Dynamic Duo ft Chungha

我靜瘦到細隻妹咁

DIA首新歌幾好聽

ioi系最快一位

dia一位 恭喜

多謝大家支持DIA

哇，我以為睇錯

恭喜

請夏

可惜後面首群舞歌mnet一個鏡頭都無比佢

超級無敵估歌仔
第一個我聽幾多次都唔會聽得出

好勁

JYP Entertainment earnings report for Q2 2018

Revenue: 31.6b won
Operating Profit: 9.1b

TWICE will continue to be active in 2018
Boystory expected to debut in September, showcase in October
New girl group w/ Jeon Somi expected to debut by January 2019

終於

終於
pd101冠軍仲遲過pd48出道

新人獎點分

一個18年一個19年？

又好似係喎
係咪多數計出道歌頭30日音源同實銷？

不要再提新人獎
垃圾Melon

Twice人氣回落嗰陣先推新團
JYP

Twice有人氣回落過咩

佢地衝view開始無咁勁 身邊幾個once都脫咗

不入坑ioi前係once

+1

反省下啦

慘 要靠公海推po神器先推得郁

由你口中講出來條氣唔多順

我講出來先有說服力

度延 網劇 中字cut

somi離開jyp

係咪逼佢再玩生存節目先出道?

發生咩事呀...

吓，點解會咁...
有冇聲明...就快出女團...而家解約
係咪唔再做idol了

一定要搵間好公司呀

Source

其實都真係好怪...唔知關唔關事
Somi個ig我一直都較左通知
呢幾個月係完全冇通知我又唔為意冇特登入去睇我係miss左，係到早幾日佢先出番一個post
仲要中間呢幾個月幾乎零曝光

琴日既ig
即係點

所有野夾得好啱
對上個post已經係5月28

仲要有produce呢個字

睇字覺得係累 唔想繼續係演藝圈

jyp 係唔係唔出新女團，又唔比somi solo 出道 逼人走

一邊玩緊偶運會重聚緊
另一邊公司都冇埋...

做做下嘢睇到新聞
點解會咁架

有source我屌緊啦
淨係之前睇過網傳JYP 2018投資計劃有SIXTEEN2
如果新女團又要選秀出道 要somi玩都唔出奇

以前嘅訪問
at first , I lived thinking only about my debut but now I just enjoy life with the mind

如果真係咁JYP真係屌佢落地獄

我som寶.....

我記得好似係完左unnies之後出？
佢知短時間jyp唔會出新團
咁諗都好正常

又玩女團出道生存戰 比你都想走
去mnh搵請夏玩好過

JYP我屌你老母

而加先嚟confirm

怕另一個都走埋

Btw 請夏做左shiseido代言人
所以之前去左日本

Matthew Douma quickly talks about Somi leaving JYP Entertainment

“I shook hands and gave the JYP staff a hug then left. My family went to go get ice cream with Somi’s manager. We’ll be cheering each other on”

屌好撚sad

10年唔撚入黎
一入黎係想屌JYP老母

唔等都等左兩年
明知下一個女團有自己份
點會去到最後差少少先走
之前又推工作一齊練習
減少玩ig

公海d人話佢有野心想solo
真係咁唔駛等今日

擺明係jyp有d野心淡到想走
仲要新聞公布前特登更新ig
話比fans知佢無事

我估係要玩出道生存show出事

係唔知somi純粹係唔想係jyp出道定直頭唔想做idol

好震撼

somi其實少咗好多job
JYP都係冷落咗佢

somi爸話食雪糕當天解左約，即14號解約

16號jyp出公告話somi準備出道

哈

羅生門

Chungha and SAMUEL will attend the 2018 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS

有獎？

究竟會因為啲咩原因佢要走

度延又蝦有情

之後唱得1分鐘

專登入來講句

我屌你老母JYP

內戰

雪娥對度延揮手

頂咁樣比你劇透左
不過呢個劇透Ok

收到風_______攞左__ _牌

唔係你BB同你講咩

一開Twitter已經劇透晒

等睇秘密姐姐個鵪鶉樣

鵪鶉?

一拳打死你

仲以為完左添

秘密姐姐 (EXID Hani & Weki Meki 有情cut)
繁中 持更

關係應該仲好尷尬

Sohye confirmed for Dramamax Original drama 'The Best Chicken'

Joins actor Park Seon Ho
Drama is a KR/JPN collaboration
Filming begins in September
Broadcast later 2018

唔怪得要考炸雞師牌

出公數進修

Bugs live

Society Obsessed with Love 有英字

Seventeen's Joshua & Vernon + PRISTIN's Kyulkyung to become producers on Chinese program 'IdolHits'

新歌叫Why 好似今日就打歌
係內地玩得好開心咁
Pristin...

偶運會都唔去

鳳凰天使出左中字

Pledis 仆住咁去搶大陸市場
Pristin 失晒蹤 17岩岩日本出道
咁猴擒去中國都唔知做乜

Nu'est呢?

娟

出道第四個年頭的女團DIA，至今尚未清算，沒有收入，得向父母要零花錢
評論：
1.暈
2.公司(MBK)的收益構造究竟是怎麼組成的，才會導致至今都沒能拿到清算…
3.太過分了
4.因為要繼續活動下去，產生了支出以及費用，但是成績卻不如想象的好所以才不得已而為之吧…這次的歌真的挺不錯的…能走得更遠就好了

4年都冇收入 咁誇張

諗住放官方link 刷多d幾個view嘛

其實佢地點生存 全部都富二代?

娟實好大壓力

娟姐都冇？？？

咁多廣告都冇

食住公司比 衫贊助既
好似係咁

除9啊
其實我覺得係mbk 鳩噏

我正
我IOI

邊個敢話選秀組合無團魂

得素慧未上過去你好

日本卡拉ok kpop排行榜

哇痴線咁勁嘅

心痛我pristin.........最佳新人

巴打要講pristin 不如係番pristin 個po講 個po 好耐冇推過沉晒底

又冇人講野 又冇野做。。有咩可以講

vlive都冇呀陰公

搬左去pristin po
等巴打討論

NANA好正

你都唔去睇 講經

冇錢飛
岩岩先飛完

偶運嗰日你走左啦咩？

岩岩前一日走左

我都係

chungha 係KCON LA 真係好正
上晒位

Somi淡出定會搵新公司
正常有碼頭先會跳
到而家仲未有消息

世正黎 ？

過一排先啦
佢份約又唔係就快完個d
合約期間就接觸其他公司既話
一陣又比人話

佢要簽既話 一定有公司收
寧願佢諗清楚簽咩公司好過

希望somi真•出道

主持：你係2016年黎過呢度
請夏：同我班囡囡黎過
主持：你班囡囡係邊個
觀眾：I.O.I

好似係

Som有update

女兒打機

MNH加多兩個練習生
佢係咪之前似sunmi嗰個？

係呀

素慧個look

秘密姐姐中字

成個c9咁

正叔 生日快樂

大叔正生日快樂

生日快樂

大叔生日快樂 拍多D好劇

大叔生日快樂

#HappySejeongDay

前年

大叔生日快樂 繼續走花路吧

多謝大家祝福

世正生日快樂

屌，YouTube 無啦啦 suggest timeslip D 片
睇到喊左

唔知會有幾多個人呢

又唔齊

31st Aug
- Chungha having schedule at 730pm kst
- DIA (Chaeyeon) fansign at 8pm kst
- Kyulkyung recording at China

Most likely this 3 won’t be attending pd48 final

no one will upload their selfie if chungha or chaeyeon not there😭😭 hope sohye or somi will upload for us

官方ig娟姐

上次錄影完食飯都無upload

唔齊人

好心mnet一早約人啦

拍廣告就齊 live就唔齊

開頭放風上節目
原來得個廣告
依家又放風 撚狗咁撚

mnet 剩係識搶收視率

世正去 大隻妹好似要拍劇
又少一件

調返轉

Chungha won New Hallyu Music Star award at the 2018 Soribada Best K-Music Awards.

發展得愈黎愈好

dia都有獎

somi unfollowed jyp on instagram

垃圾公司

soso

好耐冇見

金請夏
【行程更新】
9月1日 益山 아타파워 Festival
9月5日 雄祉稅務大學 公演
9月6日 東南保健大學 公演
9月8日 DMCF 2018 Korea Music Wave
9月9日 2018 MUCON開幕特輯 大演唱會
9月12日 東新大學 公演
9月13日 航空大學 公演
9月13日 韓國交通大學 義王校區 公演
9月14日 百濟文化節
9月14日 忠南大學 公演
9月15日 嶺南大學 公演
9月17日 朝鮮大學 公演
9月18日 尚明大學(天安) 公演
9月19日 聞慶大學 公演
9月19日 天主教尚志大學 公演
9月20日 崇實大學 公演
9月20日 安陽大學 公演
9月21日 明知專科大學 公演
9月21日 西江大學 社團聯合會 慶典
9月27日 啟明大學 公演
9月29日 KCON 2018 THAILAND
9月每週日晚九點 傾聽

每日跳同一首歌係咩感覺

應該問每日都有錢收係咩感覺

公演女王

每月結算架嘛

又自拍

3秒ioi

要賺錢比公司出女團

呢個行程仲會更新
請夏同ceo講過可以一日跑三場
之後可能一日有三場

拎開張枱啦

7個

pd48 佳恩

大家好，我回家了

冇人理你

親，咁耐冇見比個面啦

回家啦

新飯留名 支持I.O.I 아이오아이

I.O.I快d重組啦

好彩追到一半無再追
個結果都係ioi最美滿

PD48
得淡笑

Mnet今次做乜造馬造到咁撚假

曹婦

IZONE不了

還我I.O.I

見到somi有上節目都安心啲
無追48 今年係咪麻麻地收視

keep住2.x

好似第一名都唔夠請夏多票

回家了
第一季永遠都係個傳說
第二季都冇問題
我當呢個第三季冇出現過

最想知今次簽幾耐

好似2年半？

2.5 yrs...

公平咩
今次仲要無咁大話題性

ioi一向都係最不公平對待既組合
前人種樹 後人乘涼

假有丁又係第3
連個排名都要跟人

佢都心諗做乜鳩

見番Som寶就好啦

其實淨係個團名都令我諗起旺角啲商場...究竟制作人係咪玩嘢到咁? 團名就咁聽都以為係男團多過似女團...

根本就mnet撚你狗
2.5年，內定9韓3日拖你3個日本人2年半
已成最大贏家啦

回家了
冇眼睇

係網吧

彩燕出道 somi同大輝個反應

真心覺得今季出道組D人個組合好奇怪

因為係AJY Pick哂12個

正面

4個嘈既坐埋一齊 有個想講野但係無人理

度延

大叔都心諗做乜9

唉

Som up左大合照

唯一安慰

短咪仲好 2年半糞營運

其實呢part係做到邊，睇到咁嘅面口
不過我都係

仲等緊ioi cut

FAVE Entertainment announces trainees Kim Bowon, Park Soyeon, Lee Soomin have all left the company after their trainee contracts ended on August 31

mixnine果幾個?

係 後2個都有玩101

ff下soso cross先

下居然走

有機

佢地浪費左好多時間都未出得道 明明係ace.....

101之後都過左2年都冇聲氣
fave依間野都唔知咩公司黎

秀敏

昭妍

原來秀敏之前撞左車....

......

3個可唔可以一齊出道
睇mix nine好想秀敏出道

終於返下黎

pd48 final cut
好似cut漏咗幾秒

自己剪？

第1名個陣
Somi Sejeong個驚訝樣

裴老師心諗做乜鳩

搞到度延個頭咁大

During their car ride, Yoon Jung Soo asked, “Are the I.O.I members doing well?” Chungha replied, “The I.O.I members all recently got their own cell phones. After three years, we finally created a group chat with all of the members.”

佢既隊友就係得呢10個人

現實男女中字 終於到請夏(45:11)

好唔夾 拍得好辛苦咁

依家全部人都有手機用

長大了

本身係邊幾個冇得用

gugudan

[Now] 請夏DJ 話咁快1週年
入去支持下 2100-2300

女兒又打上去

咁快1週年

同邊個一齊拍都唔想同個阿叔
都唔好笑
同經理人兩個傻更更咁仲好笑

冇計啦 又拍請夏係屋企點頹咩
雖然今次條片勁短不過快d完轉topic仲好
經理人咁正 根本冇得比

同班dancer一齊應該都幾好笑

請夏係咪簽左nike?
Dance practice條片話因爲某d事情要重新拍過
佢同班dancer全部都係著nike
之後又有新聞稿話簽左國際運動品牌
到今日又有頂新帽

我了

成條片最好睇係呢個位

請夏 素慧通話

After leaving JYP Entertainment, Jeon Somi will stay without an agency for the time being

Her schedules are being managed with the help of her father

老豆ging

行返女兒條路

仲搵緊公司掛

Sunmi 有情idol room
可以收哂ioi做妹妹

你好 中字

17人like
咁多人

度爺太正

帶埋上showcase

原來呢個post仲有咁多人

請夏地位不保

idol room中字

ho ball

netflix

又有kiss scene

今個月肥肥 又代言又大學show

怕走光

spotify已經有

【新聞】#犯人就是你# 第二季 劉在石樸敏英 世正出演 李光洙下車

Netflix“犯人就是你”第二季的成員恐將發生變化

一位藝能局相關人士於6日稱：即將回歸的“犯人就是你”第二季，原成員劉在石 、樸敏英 、安在旭 、 金世正 等人將會出演，【李光洙 將下車】。
…
以其行程來看，李光洙與犯人就是你第二季的緣分並未達成。 【劉在石、安在旭、樸敏英、世正 確認出演 】，【 其餘成員在討論 】，另外還在協調是否會引進其他成員來替代李光洙。

犯人就是你製片公司趙孝鎮PD曾說過：將娛樂融入虛擬現實是一個相當不同尋常的嘗試，所以一開始會覺得很尷尬，也有很多不足之處，但他很高興有機會講另一個故事。經過激烈的思考和準備，第二季將會以更加新奇的趣味和構成回歸。 ”

犯人就是你第二季將於下月初開始第一次拍攝，播出時間預計為2019年 。

居然有第二季
正叔

ioi

點解要聽得咁辛苦

因為係whisper challenge 睇口型估講咩

想問下首爾邊度有周邊買

我講緊係dia gugudan meki pristin個d都冇

見親賣k pop都係bp twice呢類大勢團

覺得佢哋散太快好可惜

過3日就走

冇人答我就copy去其他團po問

（雖然好似都係同一班巴打黎 ）

而家係弘大

有冇地址/邊頭

同埋除左企鵝cafe仲有咩地方值得去

試下去 elcube 間 ktown4u 睇下
不過如果你想搵非官方周邊就都係明洞多啲

石佛阿媽間餐廳

有情舅父間雞爪店 話係fans會送野食

女兒去左睇波

岳父做咩妹下妹下

度度豬網劇cut

現實男女下集同cathy

上面果張

女兒套短劇完左，幾時先有得再見佢

10號

Hyukoh

呢套有d興趣

女兒V

사랑한다는 마음으로도
가질수 없는 사람이 있어
나를 봐 이렇게 곁에 있어도
널갖진 못하잖아

EP1 有英字揀

【首爾經濟獨家】[Gugudan金世正腳趾受傷,痊癒治療4週診斷]11日,根據歌謠界相關人員消息,Gugudan成員金世正今日在宿舍內腳趾受傷,並得到了醫院方面給出的治愈需要4週的診斷,目前已經接受完治療正在進行休息和恢復.所屬社方面表示"世正確實左腳腳趾受傷,目前正在休息."

玩腳指摔角？

新ac唔係新飯留個名

好想問係咪得我咁on9跟ig個gugudanhk站買再版專
7月到依家都未寄

點解搵代購

唔係計銷量既咩

屌我都係 ig搵佢仲未覆

屌 仲以為得我一個比佢拖
我有佢whatsapp 8月催佢到依家 岩先頂唔順無粗口咁屌佢黎 都係唔覆

少年,你有幾年輕

我都係呀
不過我係嗰日唔記得咗面交就搞成咁

今日都有send email 問過又係未有回覆

我填咗form mk交收但之後冇人通知

佢唔似呃錢 明明有貨就係死都唔寄

聽日再唔覆就真係會忍唔住屌佢
周街都有得買我咁耐都未拎到

好似係冇通知
不過交收日過咗鐘佢有打比我

之後佢咪話病咗要遲啲交收嘅，病到我8月尾問佢交收得未
佢又話只可以順豐
填完順豐單問佢幾時寄，又問返我訂咗咩碟
跟住又冇晒聲氣
jm9

屌佢都唔會覆㗎喎

咁點 唔通由佢

好撚慘

究竟係咩原因要拖咁耐
我嘈佢又唔會blk我個喎

真係唔鬼知，病完要開學?

聽翻依段花路live無得輸

原來真係有人跟啲濕鳩首站買野

講起同首站買野
我記得好似有人share ioi中文網賣周邊
結果成半年都無寄過

講緊早排淨係比運費嗰份免費周邊定咩?

大叔16號出ost
weme10月cb

hi

係呀，不過運大陸再轉運香港好麻煩無買到，睇微博好多人中伏

要湊夠500定1000人先開始整所以搞咁耐
不過我都冇買，覺得整得好樣衰

佢地終於覆 打左一段野講星期六會寄翻曬 想退錢都得
睇黎我屌佢都叫有啲用

屌me too 以後唔跟代購了

冇覆我呀屌你

可能一齊寄埋比你地嫁啦
除非佢又講完唔寄啦

或者你地又屌一屌佢 咁就理你嫁啦

屌佢 點解覆佢唔覆我

icon問題

現實男女聽日做請夏 又係訓sofa

som ig story話see u tmr
有咩搞

唔通有著落

15號KBS Music Bank in Berlin
聽日有機場相

以為佢唔會去

頭髮長好快
但佢去有咩做！

MC

有情

vv人黎嘅 嚇我唔到

笑到痴線

做咩咁睇唔開啊

好油

搞乜 大個女就自己亂黎 ？

受到某啲重大啟發

慎入

受左咩刺激

係咪想學hani hani有排都係剪呢個頭 但真係唔岩佢

一睇張圖就笑到仆街

呢個好啲

整鬆d應該好睇d
唔好咁貼服
下個係咪到度延

我不能接受.jpg

somi 跳veryveryvery

Roller Coaster

仲有Gashina

以為淨係做mc

好耐冇見過係舞台上面既Somi

180815 wekimeki官推更新有情自拍1p
推文翻譯：
各位！今天我也非常感謝。現在距離我們經常見面的日子不遠啦～馬上！見面吧 哎喲 緊張>.<一直感謝你們愛你們 ki-ling！今天也辛苦了

translated by 磪有情吧

要CB?

10月

又撞宇少

小丸子

各位同伴 究竟係咩理由支持我地追一個絕版女團

係愛呀哈利

諗起前幾日制葵廣見到有鋪頭播佢地 好感動第一次聽到

5年後有復刻版

講起依樣醒想問下大家支雪糕燈收左幾錢翻黎供奉

我去現場買

原價上網訂

果陣一出就即刻訂
冇食炒價

Chungha, GFRIEND SinB, (G)I-DLE Soyeon, Red Velvet Seulgi SM Station x 0 collab track "Wow Thing"

Pop Dance genre
September 28 release

omg chungha同熊

想睇live

想飛去睇live

飛啦 雖然唔一定有

集氣

咁癲 簽somi翻黎啦！

佢隻眼開大左 成日都唔認得

唔記得佢係乜水

你淨係記得你娜B得啦

我一直心繫ioi

宜家仲多埋__

咪屈啦，做下假膠姐

成個感覺唔同左 認唔到

180914 仁川機場出境 聊天中字
“理解的話 我會盡快的去多見你們”
“想做的事 也在做”
“我們的粉絲真的是愛豆粉絲中最辛苦的了”
-“我們擅長等待”
“差不多是男愛豆去當兵的那段時間的三倍不是嗎”
“有幾位粉絲應該也跑路了(去了別的地方)”
“現在請回來”
“走了的粉絲稍稍等一下 等我出來的話請回來”

有啲眼濕濕

我們擅長等待

嘩

喂

somi
仲有986日就有復刻版啦

初初以為Somi係講緊自己出道

原來係講緊I.O.I

講還講。。。。。。

搵極都未搵到

Matthew Douma just addressed few rumors regarding his role on Jeon Somi's career.

咁睇黎都係要簽公司先搞得掂

TWICE's Momo and Chungha to appear as special judges on KBS' teen dance battle program 'Dancing High', broadcast on September 21st at 11.10PM KST

宇少新歌好正，隻舞編得好靚

180920 世正在機場透露受傷原因
“我一開宿舍的雪櫃門 那個玻璃瓶就從裡面掉出來傷到我的腳了”

傷得咁搞笑

veryveryvery mv比官方del埋

係咪會轉哂去Stone果度
我見dream girls都係

1thek

屌你老味

永遠定格8080萬

點解要del 係咪有版權期限

唔係期限 似係發行商轉左
以前1thek係leon
stone music係mnet

屌 好嬲 都就嚟100m啦

嬲 抹殺左個時刷次數既努力

Sm station有sance practice
首歌幾正咁

重播

希望首歌可以好聽d

畫風突變 不求紅到 正正常常成績就好了

唉有咩辦法

我正個人行程多到

唔怪得成日話ioi聚舊冇佢

好想睇somi過mnh

5年後好似beast轉highlight咁就好

有情個名分左兩行

有咩

係喎眼殘左

THE BLACK LABEL簽左Somi

垃圾yg

我都好憎YG
但話晒係3大
而且係獨立brand

the black label 即係咩 同YG有咩關係

YG旗下廠牌
Teddy負責

之前唔係已經有個label散左咩
乜仲有架

somi入左有冇野do 架

solo 出道啦

有HIGHGRND同THE BLACK LABEL
散左係邊個 ?
之前有傳過會出女團
唔知入定solo啦
好極大機會係玩hip hop

YG雪櫃又多一人

大家一齊嚟睇下Somi嘅未來(?)隊友

somi繼續solo幾好

多d自由度
好過入新團講説話都要就住就住

睇下chaeyon上電台比人jer住問揀dia定ioi

依家仲有問?

想知韓網評論係點
之前解約反應好似唔係幾好 而家由jyp去yg 唔知又會有咩反應

恭喜多
有個叫YG唔好收埋佢

確認中

下 未firm架

慣例係有記者報
>官方:確認中
>之後先出聲明

Somi唔係好鍾意hiphop咩
不過呢個結果係意外

今日韓國方面終於傳來消息，根據韓媒報道Somi將加盟YG事務所旗下由音樂人Teddy設立嘅「The Black Label」，並已簽訂專屬合約。對於傳出加盟The Black Label，有關方面就指正在確認中。

但係有啲外國飯話佢betrayer

嘩 個d係jyp fans嚟？
咁都講得出口 somi無欠過jyp d咩

掉番轉就真
jyp欠左somi

出左聲明啦
準備以solo歌手出道

而家咁算冇拖冇欠
可惜浪費左成年

大發吧！

求Teddy唔好再抄歌

somi solo 條路會幾難行

ioi完左之後 每條路都好難行

Somi行girl crush

希望solo新人獎唔駛同組合爭

請夏都要啦

mnh唔夠牙力去爭mama

yg同mnet 不和
mama唔洗諗

yg係咪有melon

Female CF Model Brand Reputation Rankings for September 2018
2 Irene
3 IU
5 Kim Sohye
9 Seolhyun
10 Yoona
14 Chaeyeon
15 Naeun
18 Kyungri
21 Sejeong
22 Hwasa
32 Kim Sohee
35 Johyun
41 PRISTIN
43 Solbin
女兒

其他都係個人單位，點解 pristin 會係一齊上榜

唔知

[VID] 180925 #SOMI recently did interview for omrop fryslân in Netherlands

荷蘭EVENT大使 Wetskills Water Challenges Ambassadors

做咩有負評
女兒

I don't think so

好應棍

霸氣

係咪fanspage 我見幾個都係呢個陪

呢個陪？

SOMI INTERNATIONAL
SOMI INTERNATIONAL
@JEONSOMI_INTL
·
9時
[EXCLUSIVE Fanacc] 180926 #wetsuscongress #EWTW2018
Matthew told us new stuff is coming out SOON and Somi will be able to do what she wants to do.
Somi also told us “honestly I’m living for it” while laughing when we mentioned about hate comments

一離開左d進度就好快

睇之前Somi 跳chungha D 歌
跳舞都仲係唔係好得 好生硬
D 動作好唔連貫 有時又偷左d動作咁
希望solo stage 會好D

唔覺得somi跳舞唔得同好生硬
我係請夏fans 雖然覺得請夏既舞一定請夏跳得最好
但係我都唔覺得somi有你講得咁差

大部分唱跳solo都係睇台風姐
真係講實力既請夏就做緊top1 la

偶運會 有情cut

整片嗰個好痴線

Madeleine love 正呀，超鍾意呢首歌

兩首rap making

Soo min開緊live

161020 獲利 中字

message to chungha

eng sub

有大神傳左兩年前的fancam

好靜 想睇下近排有佢地既綜藝 有無咩推薦
瓊最近大陸綜藝又好似好悶咁

拋磚
有情 秘密姐姐 idol room
Semina 請夏 Weekly idol
唔知算唔算最近

團魂

算既但我睇曬啦
睇緊dia weekly idol
好期待somi快啲出道等我地有野睇下

睇左Produce48未

想睇多d互動

見到請夏發展得咁好 其實佢地會唔會更加有壓力

睇左啦 偶運都睇埋 仲以為會有啲鏡頭
點知都係得佛同gugudan叫做有啲鏡頭咁

以為愛得太遲會好痛 但係原來跟住睇都好痛

冇綜藝真係好難頂

世正
窮遊 180811-180908 去夏門
Big Picture Family E02 做影相鋪intern 下集仲有份

請夏
現實男女2 E04-06有請夏片 btw今星期已被取代

度延
Mart War

度丁(Weki Meki)
300 E02 大合唱幾感動

不日上映
Weki Meki idol room
度延 叢林

係真愛 終於有野睇啦

現實男女做乜鳩

Btw唔關佢地事既綜藝 kbs個dancing high都幾好睇
最近呢兩集 有幾秒請夏望下

好期待叢林度延

徒手捉魚

現實男女上幾集同喜賢行街街
突然就播完

係 不停播其他人
之後點解走又唔講

現實男女我睇到r曬頭 完全唔知做乜

請夏真係代言nike

wekimeki今次造型同concept好似唔錯
希望真係比有情發揮到

希望somi solo會多d機會搵女兒 青夏個d玩

呢個綜藝我諗冇咩人睇過啦

宇少一位

why

仲有請夏

我覺得遲下Somi似拎到

呢個中字收咗皮好耐
原版無字都刪埋

雖然睇過 但好耐冇見過呢11隻啦

請夏
其實個個都有就最好

支持Somi一出即勝

171018 城市街道 中字

買

終於有機會課俾大神

Chungha and Jeong Sewoon will sing OST's for SBS drama 'Where Stars Land'

Chungha "너였나 봐" October 8
Jeong Sewoon "이봐 이봐 이봐" October 16

等中字

請夏free month 全集中字

其實無講d咩
都係話我都好想一齊去，但係好可惜只可以拍條片支持請夏姐，大家要落力d應援啊，fighting
d意思都咁上下

以後fm淨係去日本
咁多福利

咩fm

請夏fm 唱唱下無啦啦走落台同fans highfive
唔比影相 又自己無啦啦宣布可以影相

日飯守規矩D 自然多福利

係愛呀

台灣都好似有

各位係gugudan hk買左專既巴打們係咪無進展
頂唔順又屌左佢地一次 晏就屌完到依家都唔覆

之前email覆話Wtsapp 傾
Wtsapp 三催四請後先揀退款
比咗ac佢後又冇聲冇氣
一陣又屌下先

由EMAIL轉到WTSAPP聯絡歷時2星期

成日覺得第一張好南生圍

團魂不滅

【是團魂啊！ 】[中字]9位I.O.I成員給金請夏日本首次粉絲見面會發來的視頻賀信（181004）

好後悔 我個幾百蚊啊

知唔知度總叢林幾時播

我見話印度洋篇已經出咗2集，不過仲未到度延出場

TOTAL有3組
金炳萬、康男、李相花、郭潤起、金聖洙、鄭世雲、Don Spike、Gabi Moon
金炳萬、康男、Don Spike、Gabi Moon、金度延、金聖洙、Boom、Lucas
金炳萬、李龍大、趙在允、李侑菲、鄭糠雲、李旼赫、Jun、妍雨

sohye ig live中
somi留左言

181007 Somi評論素慧IG直播
1️⃣你幹啥呢
2️⃣頭髮怎麼了
3️⃣你在幹嘛
4️⃣你好 我是Somi的妹妹Evelyn
5️⃣ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ啥呀 這孩子ㅋㅋㅋㅋ

Evelyn

今日cb又偏心度丁 好慘....

唔推佢兩個搵撚留意

推佢地2個係正常不過，其他成員我都就嚟唔記得晒佢地個名

終於都要開新PO

sohye唱歌好似進步咗

好想去chaeyon餐車

Sohye 岩岩開個live最後唱左兩句世正首花路😭😭

181010 歌手請夏, 被選為樂天酒類清河的代言人…"要培養成年輕品牌"

樂天酒類簡潔的清酒'清河'與歌手請夏簽訂了代言合同,將從10月份開始正式展開活動.

樂天酒類表示歌手請夏以明朗活潑的形象受到酒類'清河'的主要顧客層2535一代的喜愛.而且產品名稱與名字相似,因此可以直觀且有趣的接近,所以選擇為代言人.

與樂天酒類'清河'名字相同,在粉絲之間有外號叫'酒'的請夏過去通過採訪表示'想拍酒類廣告'
樂天酒類'清河'去年6月通過SNS視頻首次結緣 之後藉助消費者的反映,這次簽訂了正式的模特合同.

樂天酒類計劃與歌手"請夏"一起拍攝視頻廣告,海報,並同時展開與消費者直接溝通的SNS頻道,現場活動等豐富多彩的市場營銷活動.

樂天酒類的相關人士表示"請夏積極利用SNS頻道,通過巧妙的營銷和溝通,在消費者中被稱為'年輕酒',"通過這次與歌手請夏簽訂代言合約,與消費者更加積極地溝通,將把'清河'培養成年輕品牌".

【'청하'代言了'청하' 酒吹們在nh代言酒類代表什麼大家都知道的吧 我們酒大勢認證🔥】

終於

第時con場外周邊有冇酒賣 飲完塞支螢光棒入去當應援棒

我酒

以後光明正大叫我酒

你究竟做咗啲咩得罪髮型師?!!

化妝師都得罪埋

第一張以為洪真英短髮個陣

係咪得我一個覺得冇咩問題

好可愛

181010 圖片 Weki Meki 官咖更新
唉咕 我們小可愛
昨天沒繼續更新是因為
.
.
.
.
.
我回看I.O.I演唱會 結果哭到長針眼
現在還痛著 真的非常無語(不敢相信
所以告訴你們千萬別隨意打開演唱會影片
淚水會讓你徹底體悟人生wwwww
。Weki Meki 官咖

相係上面有情得罪髮型師個3張
...團魂 comeback前一日睇以前演唱會係咪又好大壓力

好啦我自膠左 原來係站姐打

首歌幾正

又有新歌loop lu